考完DSE 你問我答

搵唔搵到part time ?

咩electives ?

好快D 溫書，仲有3百幾日就到2021

想唔想入黎hku？

考完有咩做
行申ECON JJ

有無諗住考埋 a level?

對完MC 咩都唔想做

手足幾多

42
u?

你一半 24

抖返一頭半個月先
有啲更重要嘅嘢要去做
See u tmr

BA Econ

葵芳嗰間近屋企

再戰2021

梗係想 但space 大機會啲

No bullshit

See u tmr

我就無勇氣對 考完就算

打咗飛機未

對科舉有興趣啲 a level 唔夠挑戰性

今晚
因為DSE忍左成個月

metoo